(台測)職業特工隊1-5

睇清楚時間幾點播
關ADBLOCK先睇到V台 順便開返個FLASHPLAYER
得OKRU睇
1.不可能任務情報局 (IMF)是一個CIA底下非官方的組織，伊森·韓特是IMF其中一個隊伍的隊員，而所屬隊伍由吉姆·費普斯帶領。這支隊伍前往布拉格去抓一個叛徒，以阻止其將偷竊而來之情報外洩的行動，卻因為在執行任務時發生差錯，導致整組隊員死亡，只有韓特殘活，但是韓特卻被誣指為潛伏已久的叛徒。韓特從後援的尤金恩口中得知這個抓叛徒的任務其實是個餌，IMF的目的是想知道到底誰是叛徒。為了洗刷罪名，討回清白，韓特即使被政府追殺，也不顧重重危機，決心直闖CIA總部找出真正的主謀者

2.電影一開始，病毒科學家涅科維奇遭到假冒伊森的IMF成員肖恩（多格雷·斯科特飾）殺害，身上的藥品「柏勒洛」也被取走；而真正的伊森則在地球的另一處度假。IMF這次賦予伊森一個搶回病毒與解藥的任務——阻止肖恩將病毒擴散，造成大流行。原來涅科維奇為一間藥廠工作，發明了一種叫「奇美拉」的病毒，而「柏勒洛」為其解藥，藥廠老闆麥克洛伊為了要賺錢，想把「奇美拉」放出去，涅科維奇為了阻止他，就把「奇美拉」注入自己體內，並帶了「柏勒洛」逃走。而得知麥克洛伊計畫的肖恩也想分一杯羹，於是他殺害涅科維奇並搶走「柏勒洛」，但光有「柏勒洛」是沒用的，所以他必須去偷「奇美拉」，好讓病毒大流行.......

3.在不可能任務情報局 (IMF)的眾多特工中，伊森·韓特（Ethan Hunt，湯姆·克魯斯飾演）一直是表現優異的一個，不過經過多年刀頭舐血的日子後，他決定遠離第一線，改以訓練新進特工為主要工作，同時也打算和新女友朱莉亞（蜜雪兒·摩納漢飾演）結婚，但是一次救援行動卻打亂了他的計畫…

4.不可能任務情報局（IMF）的一個小隊在布達佩斯執行文件攔截任務的時候，負責攔截的特工特雷弗·漢諾威在穿越重重障礙成功拿到文件後被一名出現的女刺客直接射殺，剛拿到手的文件也被對方奪走。幾天後，漢諾威的領隊珍·卡特和晉升為特工的班吉·鄧恩潛入莫斯科蘭卡監獄，把在裡面服刑的伊森·亨特和伊森的線人博格丹解救出來...

5.攔截運往敘利亞的VX神經毒氣的貨物後，不可能任務情報局（IMF）探員伊森·韓特相信他能證明辛迪加的存在。在IMF倫敦分部中，當韓特正想了解下個任務時，眼鏡金髮男出現讓韓特吸入毒氣，並派手下向韓特逼供。韓特被反叛的英國特工伊爾莎·浮士德營救，伊爾莎是辛迪加的行動人員，她並沒有解釋行動的用意。辛迪加的存在被證實後，韓特展開對辛迪加和眼鏡金髮男的調查...

8 15PM左右播了 隨時電腦大爆炸

裝左睇V台就唔會見左上果舊野